持續更新超多圖‼️突發‼️全港18區瘋狂驚現潘杰街招‼️你仲唔加入❓潘杰霍紫泳呃50萬騙案(8)

無論你係香港邊忽
只要你有printer 唔需要好大量 即使只係1-2張
幫手print完 周圍貼街招 就算同潘杰主要活動地點唔相關都唔緊要
就咁貼係自己公司或屋企附近已經得 就係要令到全港都有佢既街招
潘杰臉皮十尺厚又呃呃埋埋咁多錢 大不了深潛一排又出嚟呃過
目的就係最令到全港都識得佢

呃錢軍師 潘杰

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

前post:

文字簡述版
呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
潘杰先推自己女朋友出去釣到今次事主阿勇
再等阿勇 係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友 前前後後一共呃左50萬
事後被爆潘杰原來係阿勇事件前已全職做呃錢狗 呃呃埋埋數以百萬計

潘生全家福

點解要post埋佢屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊全部係潘杰老母間美容院到做
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

實際行動區：
出錢出力出創意出技術

出力：
唔洗多講 香港有公司既printer佔左9成 唔需要好大量 即使只係1-2張都得
幫手print完 周圍貼街招 就算同潘杰活動地點唔相關都唔緊要
就咁貼係自己公司或屋企附近已經得 就係要令到全港都有佢既街招
潘杰臉皮十尺厚又呃呃埋埋咁多錢 大不了深潛一排又出嚟呃過
目的就係最令到全港都識得佢

出技術出創意：
幫手製作改圖及poster 比行動組印刷周圍貼
幫手諗下改圖idea 亦可以打下油詩 惡搞同事主有關既任何野
只要有創意夠趣味性 自之然多在人樂意幫手宣傳 令事件更入屋

出錢：
暫時印街招金額都尚算係可負擔範圍 亦唔想為集資而留低痕跡
加上一講到錢都易引起其他糾紛/討論 所以暫時唔發起任何集資住
如行動組或任何個人行動人士需要任何資金援助又有證明既可隨時post上嚟
好多熱心巴絲會比番錢你

美容妹表弟(其實係男友兼真正呃錢軍師)潘杰呃錢之路

2013年：
屯門百周年中學畢業考入科大商學院
隨後即投身傳銷狗行業向所有舊中學同學Sell Course(約1萬5千元一個)

2014年DSE放榜日：
向下屆中學師弟妹落手 稱對升學熟識可以幫人報課程
比同屆生質疑會唔會順便推銷埋D呃錢Course後 過去受害者紛紛上水 發現曾被推銷人數多達二百人以上 當中有英文course 幼兒教育course 投資course等

比人踢爆後深潛 並係Neo Skin Lab繼續做傳銷狗呃鳩人 期間倫敦金都撈埋

~2015-16
呃左唔少之後 拎左畢錢出嚟搞大老母間美容院
雪肌采美容纖體中心(元朗)
元朗西菁徑大棠路公廁隔籬
之後再推自己女朋友 霍紫泳 Coco 入佢老母間美容院到做學徒

2016年 7月28日
潘杰女朋友認識事主阿勇 兩日後即呃左佢上去自己間美容院到 前後共20次療程呃4萬多元
之後一次做Facial時遇上潘杰
潘杰發現阿勇毒撚性格 純情易呃
繼而以霍紫泳表弟身份 話幫阿勇溝霍紫泳

2016年11月
潘杰教阿勇向霍紫泳示愛 並教落附加三萬蚊誠意金 之後霍紫泳同阿勇正式拍拖 而每次約會潘杰都會以表弟身份傍住女友

~2017年
拍拖無耐後 原先冇信用卡既阿勇開左人生第一張信用卡比霍紫泳碌 月入只得1.3萬既佢 最高記錄曾經比霍紫泳碌左兩萬有突
每個月份糧一個仙都冇得淨

2017年8月5日
潘杰生日前夕，賤種臭雞霍紫泳曾用掛住阿勇做藉口，單獨相約阿勇出街，也都係唯一一次無表弟潘杰在場的約會，當日屈阿勇買左一套8千幾9蚊的speaker , 事後印證該套speaker 就係送比潘杰生日禮物，為左比驚喜表弟，所以先會單獨約阿勇，阿勇因爲呢件事開心左成個禮拜

2018年
阿勇先被要求買左兩萬元定情戒指 之後更比左霍紫泳12萬作箍煲費 轉個頭霍紫泳就即刻以投資失利為由輸哂 潘杰竟然同阿勇講叫佢願諒霍紫泳 因為之後可能會有所轉變 再即時再問阿勇仲有幾多錢 阿勇更直言就黎痴線

近期
阿勇已經成副身家比潘杰同霍紫泳呃哂
潘杰同霍紫泳繼續過住自己呃錢人生
係霍紫泳被蘋果記者狙擊期間 潘杯原來約緊長髮女士
係偷食定搵到新魚水落搭不！

至今
連登已發起全民貼街招運動
潘杰一日唔還番畢錢同公開道歉
網民一定狙擊到你2046

以下資料由網民整合

姓名: 潘杰 napper kit
年齡: 23
出生日期 : 1995年8月5日
身份證號碼:
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
出生日期 : 1996年7月5日
年齡: 22
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
身份證號碼:
手提電話: 97189626
中學:保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: HKU BBA E&F

狗女細佬
姓名: 霍子賢 John Fok
出生日期: 8月4日
手提電話: 95145598

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號西菁徑興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

潘杰前度 中學臨近畢業時既女朋友：
鍾毓秀 Louise Chung
細潘杰一年 係潘杰做左傳銷狗之後
佢條女都一齊做埋傳銷狗 而佢條女亦向自己中學果屆既同級生落手
之後入埋教院語文研究 入左之後再不忘Sell哂比教院新同學
咁鍾意推人報Course學野 以為教院請到難得一見有教育熱誠既教肓人材
發現做傳銷狗呃呃騙騙仲好搵過做老師 未畢業就Quit左
唔單止sell course 更加Sell哂身邊所有男仔 / 女性朋友既男友 去做facial
教院/舊同學有唔少女同學既男朋友都比佢sell過
可見潘杰搵自己女朋友嚟sell美容係早有前科

尋日一爆左潘杰單野出嚟之後
佢已經好撚醒目即刻刪左自己facebook+ig
但比佢昆過既仇家已經一早backup哂

街招Template

全街貼潘杰街招，好多巴絲已經玩緊，你仲唔加入❓

潘杰我胡師傅門下唔會放過你全家

老千仔係搞尻您屋企人呀，吹呀

推呀推呀

貼曬全港都無用 同杰豬豬係日本旅ing

過埋日本貼

咁係咪機場都要貼埋?

機艙都貼埋

貼係空姐心口

推呀

潘狗hi

豬豬

PDF 黑白：

PDF 彩色：

唔一定要大量印
簡簡單單印一張貼係你附近就夠

潘狗屌你老母

lm

遲早連離島都有

推到佢仆街含家產

諗住點用

唔好亂講野bb

如果每年年尾有巴打整理十大連登大事回顧
呢單一定登榜登

舊事重提下記憶先至深d

如果每年年尾有巴打整理十大連登大事回顧
呢單一定登榜首

舊事重提下記憶先至深d

你未答我第七集隻豬西係邊個

受騙的那個比騙徒更混帳

新抱留名

推

幾時呃埋佢

上個post好快手 LM

佢個妹睇落又幾好樣喎
有無圖呀

清食開屎？

對眼開過et

你老母狗杰

推到狗杰冚家鏟

推爆佢

狗杰：coco你睇，幾多連登仔想睇我地仆街

支持

To狗男女

屌你老母咩
屌穿你個系呀
屌爆你個系呀
屌你個老母呀
屌爆你個系呀
屌臭你老母化系呀

食飯推

仆街比演員偷左1001

1001

狗閪，杰

俾下面呀，話哂演員

食屎啦保.jpg

你

推到2046

一直熱門

想知啲電話係咪確認左真係佢地本人？

今晚有冇機會破10

推爆佢就ok 食飯啦你

係，除咗之前5字頭個個俾人借刀之外

唔好搞到外賣哥

咁要提下佢地痾夜尿先

痾夜屎都得架

你book 左淫母美容未

一日十回？

又關你事呀，你食緊飯架

Lm

八婆，你食咗飯未

係

未食

食撚完喇屌

但我地支持勇仔

食屎呀咁快

拿拿淋食完沖返個涼，再j伯母

狗妹係讀HKU

好想講晒俾你同系嘅同學仔知， 你有個杰出大佬

好

輕輕一推

同學仔唔好歧視佢呀佢都好慘

啲仆街dna 存在係佢身體

輕輕二推

j 完未

準備起碼50萬先

而家啲雞好貴

推呀推呀推呀

留名

大佬杰返到來香港見到滿城街招都未撚驚過

驚到瀨屎

有無英文叻嘅巴打整份英文版貼係遊客區
等d外國人望下都好

貼去 Reddit

貼ust

lm lm

唔好推

u

gttt

有實笑死

Pish

仆街死啦

恒大學霸留名跟進

大佬杰幾時返

UST BBA d 廢中廢老會唔會唔識睇
寫返中文好似好D

杰哥可能已經諗定改身份證名、整容

Push

推爆佢 要一直留係熱門

而家感覺上同尋人冇分別

又慢左

真係尋人啟示咁

pish

佢地去左日本其實應該唔知有街招呢件事
就算知對佢地而家影響唔大

Source?

樓上會唔會係狗杰黎
過黎擾亂視線
就算係走 佢哋都係著草返支那先啦

係患難時仍對狗杰不離不棄就只有她

擾敵成功

潘儀你好
我而家好關心你啊

而家主力都係搞你啊哥
無人理你
你係邊啊？ 好擔心你
見到留言記得同我講啊

LM

即係咁 如果堆騙子一路潛水 可以點
想問佢地有冇返工？
第一次聽人靠呃起家 乜撚野term
係咪真係著草 返左大陸

潘狗

追番Post 話去左日本

霍雞

有機會係假架
冇source話佢地去左日本

潘杰霍雞今日效率慢左，竟然未mon post負評

唔係好信
日本果頭咁多香港人
佢哋一著草實有人發現

狗杰同coco而家喺日本做緊愛？

Coco有生果報幾日前訪問佢地

佢個妹仲讀緊書

我係撚狗杰，自己睇返上面我既留言
我係狗杰會叫你地打去我屋企

你點知佢去左日本？

好撚柒肥

係hku 幫佢宣傳下有個咁徫大嘅呀哥

上面有人寫我咪就咁打

見到有巴打話癡街招唔好用膠水因為驚麻煩到清潔姐姐
咁如果癡喺鳩杰老母間鋪係咪就可以用膠水

我唔係好信佢哋去左日本
星期一佢哋仲係香港
即日著草都唔會簡日本
佢哋有支那背景， 係走都走大陸先

想轉移視線唔想收外賣？？？？？？？？？而家我好重視狗杰肚唔肚餓

我有身份證可以幫手借財仔幫勇仔財務之急
有冇財仔公司介紹下

應該係香港潛緊水

狗杰係咪得一件衫

狗杰

夾錢毒果整一頁廣告

說好的床照

推下先

I'm ready

飯後輕鬆一推

你係邊痴？

佢個妹仲有返學 無比人圍毆咩

貼民主牆

冇睇咁耐 連街招都design埋

推到潘杰仆街死

全家面皮厚過層樓

留名跟進

推到條仆街陷家鏟

輕輕推一下

有人揾過潘儀談心嗎？

😨 靚女黎？

靚

同佢呀哥隻眼一樣
靚唔靚見人見致

強帖留名

杰狗屌你全家還錢未

淫人妻女笑呵呵

好撚慢，大家俾啲力水

咁耐點解一張 佢妹既相都無

屌你老母

屌你 追post喇

希望潘家全家仆街死

有冇多啲相 冇理由得咁少

依家好似暑假

屯門都未貼

推一推

做得好

上環番屯門元朗巴士站完成

佢兩個有冇正職

潘母真心ok

呢類美容店keeper，會唔會通常都做過足仔？

白膠癡難甩好多

貼完街招上面掃一層白膠漿水

有冇pdf share
幫手印

sorry 第一頁 聽日返公司印

最好推到見報

向全港出發

千其唔好貼輕鐵站

貼剩兩張，去緊黃大仙，
係時候去霍宅附近食個宵夜

push

有冇同學仔爆料，狗妹有冇男朋友仔？
係佢男朋友仔屋企樓下貼下，幫佢出下名。
佢男朋友仔屋企人會加佢印象分都唔定

果兩個負皮係咪對狗男女

多左好多呢d分身lol

萬狗殺不盡，當幫手推post

曲線推post

潘杰 臭西 好明顯係分身

男朋友仔?

i

等報料，知道住邊區就爽

聽日再戰

叫我呀？

推啊 唔好比佢沉

佢條仔睇樣都似係偷呃拐騙個d黎架喇 好襯

今日係張保仔洞深處見到一張

9成做倫敦金

推！

洗唔洗幫手叫外賣

人地憑本事賺到錢

Upppp

仆街未

靠呃起家

good job

呃人唔洗技術架咩？
人地高材生同你玩食腦呀

留名等潘儀男友

岩岩經過 仲未比人撕

痴線po
推啊

Ust hku

即時情況：大興單位有燈 窗簾打開左少少

27樓都望撚到

live

因為全棟大廈有34層 我都係向下數番7層

物以類聚..

因為見到疑似有個人影係窗邊 所以無影相

唔知方向岩唔岩

有網友想我代貼兩篇文章，第一篇上集如下

見到八婆港女的言論和羅輯, 真是非常吃驚. 為什麼香港會有那麼自以為是和厚顏無恥的人.

例如 1: 沒有報警, 就是沒有犯法; 又或是犯了法, 就會報警 (大約意思, 不想為了找她的一兩句說話, 就要回看找出她的句子和用字).

例如 2: 硬要說阿勇甘願俾錢 CoCo, 所以就是合法. 而忽略了前文後理, 事件的全部. (大約意思, 不想為了找她的一兩句說話, 就要回看找出她的句子和用字).

例如 1: 沒有報警, 就是沒有犯法; 又或是犯了法, 就會報警. 這是一個羅輯謬誤. 建制派的禮義謙議員時常事無大小都去警局和廉署報案, 但是差不多所有案件只是為報而報, 公關技倆而已. 所以報了警, 未必一定是有人犯法. 而同樣地, 有人犯了法, 亦未必一定要報警, 或是即時報警. 可能因為一些原因, 而沒有報警. 香港有兩名超級富豪被捉走敕索幾十億, 也沒有報警. 這並不表示沒有人犯罪犯法.

刑事案件就算是過了多年, 在香港仍然是有追溯力. 尤其是騙案騙局, 通常需要時間找更多的證人和證據, 所以一般需要長時間偵查. 除非有非常充足的證據在手, 警方會立即有行動, 否則很多時可能會消極地叫受害者想清楚報案與否. 因為報了案, 報案室警員就要做很多文書工作, 另外警方有很多案件在手, 如果不能即時作出拘捕, 很多時可能會先放在一旁, 直到可能有更多受害人和證據.

例如 2: 硬要說阿勇甘願俾錢 CoCo, 所以就是合法. 而忽略了前文後理, 事件的全部. 如果 CoCo 一開始就坦白告訴了阿勇, CoCo 自己本身已經有男朋友, 而且男朋友是潘杰, 而阿勇仍然送禮送錢給 CoCo 用, 這就是心甘情願. 這情況下就通常極難控告 CoCo 和潘杰, 因為 CoCo 已經作出了完全的必要資訊披露.

但是, 這一件事件 CoCo 和潘杰, 並沒有作出完全的必要資訊披露. 從一開始就有意圖佈下了一個天仙騙局, 所以從一開始就可能有刑事詐騙成份. 而從蘋果日報的報導所得知的證據, 包括銀行轉賬紀錄, 銀行信用卡簽署收據和月結單紀錄, 通訊軟件的文字和錄音, 蘋果日報的追問 CoCo 應該可以有充份的證據令警方作出拘捕 CoCo 和潘杰的行動, 律政司提出起訴, 和說服陪審團作出有罪的裁決.

簡單舉例, 甲方和乙方簽署合約交易, 但是甲方沒有詳細披露或是不準確描述交易的產品或服務, 或任何其他事項, 就算乙方已經給了全數金額, 交易亦可作推翻, 還原交易前的情況. 當然已經假設了甲方在交易上沒有刑事欺詐成份, 但是如果甲方預謀有意圖佈下了一個天仙騙局詐騙乙方, 除了交易可推翻外, 乙方亦可報案, 透過警方拘捕甲方, 再由律政司提出起訴.

當然, CoCo 和潘杰預謀有意圖佈下了一個天仙騙局詐騙阿勇不是一般的交易, 但是綜合了暫時有的資訊, 本質上是更簡單地可以判斷為有預謀有意圖的詐騙.

至於阿勇被 CoCo 和潘杰慫恿申請銀行信用卡, 其後被 CoCo 和潘杰拿去用, 如果被警方 或/和 控告, 阿勇只能用公眾, 上司, 同事, 朋友 (如果有), 鄰居, 街坊, 以往的老師校長, 什至社會知名人士的求情信透過大律師向法官求情. 阿勇被 CoCo 和潘杰用自己張銀行信用卡簽賬是違反了和銀行信用卡公司的規則和協議, 犯了法, 而且在法律上, 沒有不知道和不清楚的抗辯理由, 但是阿勇在這問題上一定要認錯, 就算法律上無知之說是不成立, 阿勇也只能認自己真的很無知. 另外再以自己從來未曾談過戀愛, 沒有差不多年齡或年輕的女性朋友傾訴, 又沒有任何的相熟的朋友能夠傾訴和幫助阿勇自己, 所以面對 CoCo 時有點不倚所措. 加上阿勇自己比較怕事怕羞和比較宅男的性格, CoCo 和潘杰要阿勇交出自己的銀行信用卡, 阿勇很難不順從. 還有潘杰的花言巧語, 說交出自己的銀行信用卡給 CoCo 用, 和還原 (即是提高) 銀行信用卡的信用額都是對 CoCo 愛的表現, 對於阿勇一個從來未曾談過戀愛沒有太多朋友的人來說, CoCo "表弟" 軍師的提議是沒有可能拒絕.

還有阿勇從一開始申請銀行信用卡並沒有有預謀地欺騙銀行信用卡公司, 而且阿勇每月也清還信用卡欠款, 信用良好, 銀行信用卡公司並沒有任何金錢上的損失, 加上沒有預謀, 只是被 CoCo 和潘杰慫恿, 初犯, 和有家人, 公眾, 上司, 同事, 朋友 (如果有), 鄰居, 街坊, 以往的老師校長, 什至社會知名人士的求情信, 如果幸運地遇到一個仁慈的法官, 不是釘官, 有可能不需要坐監或輕判.

這只是個人一些意見. 不過請阿勇最好還是盡快找律師尋求法律意見.

清好波

第一篇下集

一些罪不涉及家人的看法:

本人認為要視乎情況而論. 如果一個人 A 殺了另一個人 B, 當然地只是拘捕和起訴 A 就可以足夠了. 當然前題是 A 的家人不是主謀, 亦沒有參與, 沒有扇動, 沒有提供任何的協助和支援, 及不知情. 但是如果 A 殺了 B, 因而獲得了財產, 而令 A 的家人得益, 所獲得的財產當然要完全歸還.

又例如一個毒犯, 因為販賣毒品而獲得巨大財富, 毒犯的家人因而盡享榮華富貴. 如果只是起訴毒犯本人的話, 而不追討毒犯所獲得的一切財產, 相信很多人都會販毒. 坐完監後, 繼續享受坐監前販賣毒品的巨大財富. 所以一般來說很多國家都會凍結和充公罪犯的財富.

刑事詐騙亦一樣, CoCo 和潘杰從詐騙中獲得了阿勇的財產, 當中 CoCo 和潘杰的家人亦或多或小直接和間接獲得利益. 就算 CoCo 和潘杰的家人沒有參與有預謀有意圖的刑事詐騙活動, 現在知道了 CoCo 和潘杰的行為, 應該盡方法去令 CoCo 和潘杰自守和全數歸還詐騙所得的一切財產, 否則就是包庇 CoCo 和潘杰, 認同 CoCo 和潘杰的犯罪犯法行為, 和非法使用詐騙得來的財產, 亦有機會犯法. 當然很多時律政司很多時主力是控告主要的罪犯, 很少會真的控告包庇者, 但是不代表包庇者沒有罪沒有犯法.

利益申報: 只是一個從小就對法律和做大律師有興趣的人, 但是因為擔心 1997, 想到 2047 年後可能改法律制度, 大學時決定不選法律, 亦不從事法律相關工作. 但是因為真的對法律有興趣, 幾年之後交學費讀法律, 只是為興趣, 和工作無關, 所以不是律師或大律師.

第二篇上集

好心各位師兄師姊積吓德啦.

不要再搞霍紫泳 CoCo 和潘杰家人啦.

潘儀 Elaine Pun:

試想像一下, 潘儀 Elaine Pun 今年秋天九月會在香港大學 HKU 的經濟學和金融學學士課程 Bachelor of Economics and Finance (BE&F) 應該升班讀在最後一年 (Final Year (Year 4)). 既然選得 BE&F 讀, 就一定想畢業後找到大銀行或投資銀行的工作, 亦有可能退而求其次想入四大會計師事務所. 現在是第三年與第四年之間的暑假, 潘儀 Elaine Pun 可能已經開始做緊 Summer Intern 暑期工.

而等到今年九月十月又要開始找畢業後的工作, 如果有師兄或師姊上網 Google 找全部銀行, 投資銀行, 金融機構, 四大會計師事務所的地址, 再寄信去這些公司的人力資源部經理 Human Resource Manager, 清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 的哥哥潘杰和女朋友霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為, 很多大和有名的大銀行和國際金融機構都會寧願放棄選擇請潘儀 Elaine Pun 做自己公司職員, 以免影響公司聲譽.

如果有師兄或師姊又有遇過潘儀 Elaine Pun 本人曾經有份參與的不良手法銷售的騙人課程或美容療程等, 而又再一次分別現在和今年九月十月寄很多寄信去這些公司的人力資源部經理 Human Resource Manager, 清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 曾經有份參與的不良手法銷售的騙人課程或美容療程等的事項, 就算有一些很開明的公司或人力資源部經理 Human Resource Manager, 都會寧願放棄選擇請潘儀 Elaine Pun 做自己公司職員, 因為一定會極度嚴重影響公司聲譽.

所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去寄很多寄信去有名的大銀行和國際金融機構的人力資源部經理 Human Resource Manager, 清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 的哥哥潘杰和女朋友霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為, 和清楚地指出關於以往潘儀 Elaine Pun 曾經有份參與的不良手法銷售的騙人課程或美容療程等的事項.

懷疑是潘儀 Elaine Pun 的男朋友:

另外, 之前有師兄或師姊上載了潘儀 Elaine Pun 在台灣士林夜市的四人相, 當中除了有潘儀 Elaine Pun 本人, 潘杰和霍紫泳 CoCo 外, 還有一個男子. 很有可能是潘儀 Elaine Pun 的男朋友. 通常這些旅行多數是一對一對去的, 而他們就很可能是兩對一齊去旅行. 所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去起他的底, 再而騷擾他, 潘儀 Elaine Pun 的男朋友. 因為始終他是外人, 應該沒有份參與騙局. 以免令到潘儀 Elaine Pun 和懷疑是的男朋友分手, 什至終身都找不到願意娶她的偉人啦!

霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung:

之前有師兄或師姊找到霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 的個人資料和 Facebook. 可能是在公文香港有限公司 Kumon Hong Kong Co., Ltd. 工作. 所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去騷擾他. 試想像一下, 如果一間教育機構的員工連自己個女都教不好, 走去預謀設計騙局詐騙他人財產, 還會有家長肯送自己子女到公文香港 Kumon Hong Kong 上堂嗎? 一個對公司沒有貢獻和令公司有損失的員工, 令公司聲譽受損的員工, 公司會留用嗎?

所以誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去寄很多寄信去公文香港 Kumon Hong Kong, 清楚地指出關於 Fok Wai Yeung 的女兒霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為和清楚地指出 Fok Wai Yeung 教導自己女兒霍紫泳 CoCo 的方法.

當然, 如果霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 是自己透過特約經營權 Franchise 而自己開設 公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心, 就可能寄很多寄信去公文香港 Kumon Hong Kong 也不會對霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 有任何影響. 除非在霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 經營公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心的附近派發或張貼有關Fok Wai Yeung 的女兒霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為和清楚地指出 Fok Wai Yeung 教導自己女兒霍紫泳 CoCo 的方法, 就有可能影響到霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 所開設 公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心.

所以如果霍紫泳 CoCo 的父親 Fok Wai Yeung 是自己透過特約經營權 Franchise 而自己開設 公文香港 Kumon Hong Kong 教育中心, 誠懇地請師兄或師姊們不要在發夢時夢遊去附近派發或張貼有關Fok Wai Yeung 的女兒霍紫泳 CoCo 的有預謀刑事騙局行為和清楚地指出 Fok Wai Yeung 教導自己女兒霍紫泳 CoCo 的方法.

大力推呀

啲料可以俾人爆得咁詳盡，呢班人平時應該得罪唔少人

潘狗嬲嬲豬
咁得閒逐個負皮

樓上巴打篇文正

大行 big4

咁佢好樣過阿哥既
阿哥成個格好柒好大陸仔

㩒錯制

食個宵夜先

好波

叫人唔好搞屋企人
就係要搞屋企人 等人知你累人累物

杰狗咁得閒逐個負皮不如拿拿臨回水啦

直接扼殺條女既將來
搞臭埋自己屋企人

濟諗都興奮

點回 一早洗撚晒啦

推快啲推快啲

推 推
持續置頂

潘儀可以考慮吓做 嘅

佢係咪逐個負評

推推推長期熱門

好期待狗妹男友資料，
最起碼知佢住邊區

更加要推快啲啦咁

唔信你24小時逐頁負皮

快點還返50萬俾阿勇

撕一貼十

再唔還錢兩邊嘅家人都會慘遭連累

仲有利息

快撚柒啲還錢啦屌你老母

有冇人炸下東張西望報料站

1

佐敦 油麻地都見到囉
唔得咁ga

夠膽負皮冇膽上水

2

杰狗屌你全家

沒下篇了，自膠

長期mon post唔攰？

屌那星 回個1都負皮

仲mon po?
好快啲諗下幾時還翻50萬俾人啦

天水圍 都有
狗禁你慢慢撕

依家係呃

天水圍 都有
狗杰你慢慢撕

有錢大哂？

連仔好波

推上火星

上水粉嶺聽日會出現

執笠未？

貼左傳單出嚟就唔好即時報告
等十幾個鐘先好講出嚟
杰狗Mon 住黎撕傳單

推推推

霍宅附近完成，附近有警車快腳閃了

個電話取消左登記了

狗男女

好似電視劇咁成道牆都痴埋就正

做仆街野 係要付出代價

無理由無呀妹份

大興花園附近開始出現街貼 繼續努力

推到佢地仆街

毒撚悲歌

又騙感情又騙財

你老母咁多男人你知唔知邊個係老豆？？？

你地努力貼 我努力搣
貼快d呀 等聽朝返工多d人見到
貼小巴站附近 早上有好多人係個邊等村巴

有得諗區議我想出位。。。落力係床做佢老母同細妹

仇人咁多，就算轉電話都走唔甩

點解每一個留言 大部分都會有個負評
係咪老千偷偷地留下？？ 係就唔爭在負評埋我

但我都要推。呃9人地血汗錢

電話公司冇針咩你估

一定係隻狗同雞喇

唉

兩隻狗仲潛緊水？

狗公屌緊狗閪啩

雞有得屌。。。。佢無

明天執張大頭全家幅先
狗媽狗妹要大頭d
等d街坊認晒全家

嗰閪鑲金㗎

佢隻腳。。。甲組球員

旺角好多搵水魚嘅美容雞院，貼喺旺角啱哂。

放個 file 上黎俾人print 出黎幫手貼啦

推

通緝潘杰

又難得真係咁多地方都有貼

留個名，集結連登力量

老泥妹嗰處冇喇

推推推推推

有冇人解釋下男女各自踏幾船 定分開左
定今次係coco扮表妹一齊甲組球員錢？

媽 d關係好亂啊

可能又係入去學校呃同學

貼埋大興超市街市門口路邊，斷佢地糧
外賣佢地又唔撚夠膽叫

所以香港地做人要小心d

呃人果d仆街死啦，屌哂你地老母

全港見

推撚死佢

潘犬，霍雞我真係恭喜你好快全港人都識你哋

潘狗你做鴨都還唔清你d孽債呀

班社會垃圾竟然仲未上水

香港就嚟成為詐騙之都。

北區未見到有

貼去佢哋屋企同間美容院附近

黃大仙下邨幾時有

寫明病毒帶菌者, d師奶忌諱到din

黃大仙中心後門巴士總站有了

貼呢嗰位置啱哂，放工時段好多人打哂蛇餅等小巴上慈雲山。

見到杰哥咁受大家支持真係好感動

喺元朗見到街招, 各位巴打好心有好報, 幫推一推!!!

科大巴打們可以校園「讚揚」呢位校友

或者邀請佢來做傑出校友講talk

隔離post呀閪晉都未有街招

騙子之父

仲得閒遂個負皮
上水還錢啦屌你老母

大家千其唔好再貼啦

屌你老母 180返黎啦

就來貼街招都唔夠
要登報紙廣告

邊區仲未有

九龍東同港島好似無乜朋友?

屌你唔好再夜啲

正

最鍾意睇千次文

我見到你地自發派好感動 多謝咁多位巴打

狗鐵沿線有排玩

屌你啦 返工呀

洗撚番工，同女朋友夾計呃錢ok啦

連登巴絲打好團結

你諗都諗到
點解會有一個人不停為個打劫金鋪嘅犯人自言其說

一. 佢係主謀或者幫兇或者係自己本人 但驚俾人拉 所以耳濡目染話自己無罪 講到有人已經為佢無罪為止

二. 收左錢幫佢講說話嘅人 即係律師呀或者佢老母或者佢老母個契家佬

都得

全港都知

推, 搵人貼港鐵

你估吓邊個會去

我地

杰狗上水好嗎

ho ball 推到佢地全家仆街冚家產。成家都係人渣黎。真係物以類聚人渣配臭雞。

灣仔金鐘上環有了

推到佢仆街

九龍東有了

想多了

兆康 屯門 旺角 尖東 元朗都有

佢Mon緊post la
驚到賴緊尿

屎尿齊飛

貼埋係寫字樓區, 地鐵口附近

閪晉一定好慶幸有新料come過自己

究竟乜父母先會接受自己嘅仔女去偷呃拐騙甚至一齊去呃人
真係唔識教就唔好生仔
垃撚圾，特撚别姓潘果家垃圾

上水say個hi都好

西灣河 荃灣 葵芳 油麻地 何文田 黃埔都有

推 Napper Kit

好齊心

錢要還㗎杰狗

我唔會同你講 全部都係我黎

推埋臭雞霍紫穎

上水唔見有

大家留意下，阿勇事件上水後，走得最快係狗杰，一日內停左電話號碼，清埋晒所有通訊軟件同社交帳號，反而美容雞明顯慢半拍，證明佢兩個當日無詳細溝通過，分分鐘而家連美容雞都搵佢唔到

年輕

年經

巴絲fb club無左哨牙閪街招個post既？
驚得濟叫admin del左？

ho ball

大家都有個潘字

無好野

連登眾志成成，各人發揮所長，

例如：
做銀行嘅留意下騙子係唔係你公司嘅客，做個盡責市民，報HKMA 同反洗黑錢部門

入境嘅朋友，間騙子美容公司成日有口音唔準嘅人係到做野，會唔會係黑工？

海關嘅朋友，騙子美容有冇違反商品說明條例？

消防嘅朋友，騙子美容有冇阻塞消防通道？

衛生署嘅朋友，騙子美容有冇做一啲專業醫療項目？

食環署嘅朋友，識做啦

在港大工作嘅朋友，唔好成日做錯野，令到騙子家族係港大有任何不順利

距人唔係呃一次，所以查人捉人都要查好多次，唔洗自己帶隊查，只要做良好市民，覺得有問題就要舉報

各行各業都得，盡自己能力

正仆街人渣
推到佢仆街

希望聽日可以攻陷黃大仙週邊地區
由太子到觀塘
poster coco張相冇狗杰咁sharp咁大陸味突出
可以試下剩印coco大頭/全家放大
配上社會垃圾，公廁騙人錢財之類字眼

莫老闆同杰哥究竟邊個仆街d

有咩行動 請各位巴絲以自己安全為前題

連登今次真係要整番場代表作！ 唔攪到佢地完全接埋收皮都唔好收手！！

推!臭雞霍紫泳!!!狗公潘杰!!!
不得好死

我女朋友緊英文版

整

你係咪幫手先 齊上齊落

女朋友緊 ，英文版：girlfriend is tight

咁淨係可以貼半山同淺水灣

各位把打，街招要繼續
做良好市民，舉報都要定期

目標lkf

為民除害

Oh u bad bad

oh no，u good good

推到佢地仆街冚家產

屌你老母杰加還錢未

屌你老母杰狗還錢未

加

潘狗 臭雞 ，mon post係咪好嬲呀
最衰冇得睇你哋個嬲樣

潘狗霍雞，如果你地係係幾十年前呃人都冇人知，呢個年代都仲玩呢啲，你地仲撚蠢呀

有冇人知呢對狗男女依家係咩情況 仲有冇係屋企住

佢地邊夠膽上水 街招歡迎佢地歸來

還撚左錢先啦

口德模式 係咪要搞出人命先收手

好想試下潘杰老母

其實係

你唔好上水

唔去上水 去深圳

哈

嗱 從前有三隻蝦 哈哈哈

lkf 我覺得market少d
z因為個到d人真係趕住尋歡多
條街貼左乜都唔理

純粹個人意見

咁三隻大蝦係咩？

哈哈哈

唔好漏左你雞fd 太自私啦咁
丫，仲有屋企人

派吓咁囉 增加爆光率係我地目的 赤柱 沙灘 西半山我地可能都會有行動

快d推到上東張西望

judy:
近日 全港街頭都出現叫潘杰還錢嘅紙張
究竟邊個係潘杰？究竟又因咩事令到全港都要搵佢出黎呢？ 等我地依家去了解下發生咩事

閪(hi) can撚 be friend

自行下載素材

唔知呀試下幫佢地出名 可能到時啲人都唔記得你lu

杰哥 幾時可以跟你搵食？
食你老母

再推

google 咗吓 ，鳩假期(真果個)都有post
潘杰同其他同行昆狗理應冚家剷 罪有應得 落地獄

唔好再推啦

推佢老母

訓前一推

推埋佢老豆，雞爸

對白50分

間店仲有冇開

有，但呢一刻冇

有高手嗎

暫停營業中？

因為遮撚住左啲狗眼 如果唔係，ok啦

技師收左工，已過營業時間

夢見

輕輕一推！
呃人感情最仆街

推至佢仆街

佢地係到咁耐對社會有咩貢獻
Making the whole society worse

我屌好撚正

點解有負皮

係咪要搞出人命先安落？？

係呀屌你老母 一係回水一係仆街死

share 比香港d外傭

轉頭send俾我工人姐姐

連英文版都有，嚇撚到你賴屎

跌左個橙入黎#

狗杰：coco bb, 你睇連英文版都有

兩個死仆街回水

大家千祈唔好send email ar
咁樣好影響人前途嫁，如果唔係冇人請真係要做雞嫁喇，做雞好慘嫁，仲要唔高質，又臭

仲有唔好推喇，再咁推好多人都睇到嫁

仲有最後之前有人話send we7 比c9 癈老睇，唔好send呀，咁樣會傳得好快嫁

賤人潘杰臭雞coco回水!!!!!
厚顏無恥影衰香港人
50萬做雞做鴨都要填翻條數

Uppp

賤人潘杰臭雞coco回水!!!!!
厚顏無恥影衰香港人
50萬做雞做鴨都要填翻條數!!!!!!!!!!!!

美容雞coco個細佬點解無人提？

每人喺自己住果區既巴士站貼一張都幾係野

4年前潘杰SELL比同學對話圖

黎緊有架啦

佢呀妹好似幾靚女。

老千出黎啦
再吾出黎害撚死全家人啊
不過我地全部人都想你地死啊

收藏

潘狗霍雞

又人個毒撚溝女,比女呃
女既就真係仆街到極
男既就係衰on9
次次拍拖會有條仔阻頭阻勢都唔起戒心

嘔返50萬未

杰少:個50萬我憑自己本事呃返來既 ,你有料既咪逼我還囉

點解第41,42圖死咗睇唔到，應該係#355

唔好推喇

再推潘杰同霍紫𣲙比人推車都唔掂喇

我係嚟勸大家唔好推，有良心嘅幫手推⋯唔係，係勸先啱

乜鳩PK 中文讀音簡寫黎

有無人覺得佢ex靚過現任好多?

諗唔到寫乜

臨訓前一推

英文始終唔及中文鬧人既神髓

全民貼街招行動好波
狗杰出狗門要小心啲喇

係咪bitch , mother fucker 果類 我 英文都廢

現任你指雞定象？

每日幾推

我係度諗如果廿八座大王個三叔係度會唔會都中招

其實英文版應精簡介紹佢兩個呃人事，主要提醒外藉人士小心呢兩個騙徒

呢個黑人應該比狗杰呃左錢，狗杰話識人開美容院有最新美容療程，只要50萬就可以將黑人變成白人

Bitch依d都不足以形容

潘杰大把佳麗

還錢

潘杰大把國內佳麗

咩雞定象？

我要用正義之尻教訓下條女！咪等佢咁囂張

潘杰話50萬俾人屌到屎忽窿穿埋都還吾清

人間有情。。。。
地獄有狗杰。。。。

臭雞/偷食象腿

whatapps

潘杰老母開嘅係雞竇定骨場?????!!!!

推到仆街

同意。。。大家放過他們吧。。。。

唔再推

大家眼訓未

呢兩條友一日未公開道歉都要繼續做野

你咪撚推

潘狗霍雞早抖啦
希望你地晚晚冇教好訓

你比50萬我
我即刻唔再推

恭喜賤人臭雞一家成為全港最紅家庭
全港市民關注佢地死得未
[img]

我都未收。。。。推唔推好

臭雞=coco
象腿 who?

最好有得傘雨

訓前1推

講過好多次。。。。潘狗或狗杰
睇得好唔舒服

又推

幫推

阿勇，點解你當日咁忍得，唔一拳打落呢個人渣到

你有無咁撚毒。。。。。。太過份。。。。

不過我鐘意

Lol

邊個先係阿勇

佢真係一人出位全家仆街

白衫

我覺得還返50萬完全唔合理囉

額外捐多幾皮善事就差唔多

btw 佢租金應該就黎蝕唔少

正

。。

正仆街

錢已袋,
睬你都傻,
由你推到100個post 又點

推推推 死仆街狗男女

唔好推啦

不推不是人

提供英文版 希望有更多人可以知道 包括來港訪客

點解啊勇潛埋水

死臭雞coco cool牙cool得你咁撚爽

我是臭雞coco,請大家幹我吧

up

怕事嘛
如果我係啊勇實唔會放過呢對狗男女

啊勇你喜歡大鼻綱牙嗎????

嚇死人咩
個心離一離

講真， 佢一睇就知係唔會上lihkg或者高登嗰啲人， 如果唔係都唔會咁容易中伏啦。 講真我覺得佢依家仲喺幻想世界入面， 除非條臭雞親口同佢講係呃佢， 佢先至會信。 甚至可能佢根本都唔知呃佢嗰兩個已經畀人唱緊，搞到咁大件事

呢兩條仆街一日唔嘔返50萬出黎都唔洗旨意無post 再講

啊勇喜歡大鼻綱牙妹幫佢呃左50萬返黎

但都有Facebook掛....
我諗好多人冇左50萬真係會去跳樓

咁樣冇咗50萬我都好想死

恭喜賤人臭雞一家成為全港最紅家庭
全港市民關注佢地死得未
啊勇都係一個大鼻鋼牙的小毒毒
兩條仆街害撚死呀勇，心腸歹毒冇人性

啱啱嗰張打錯臭雞個名 呢張先啱

阿勇親口證實被呃50萬非常肉痛，連登仔一定要為阿勇攞番個公道

係咪有人要提下佢柯夜尿 廢事佢瀨尿要洗床單

otaku

1蚊都吾可以小啊
對狗男女不得好死

必須推！

諗唔到用咩字呀...

天仙局

推到佢地還錢

忍到個個都吾撚係人啊，啊勇吾好縮啊！！！

咁夜好肚餓 有冇人叫外賣

狗男
姓名: 潘杰 napper kit
出生日期 : 1995年8月5日
年齡: 23
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
年齡: 細過23
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
手提電話: 97189626
大學: HKU BBA E&F

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

兩個死仆街累死啊勇
養啊勇下半世啊兩個賤人

做網紅啦

兩條仆街幾時還錢？敲詐人地獲取不義之財，遲早有報應

祝你地全家紅遍全香港

還錢😡😡還錢😡😡

仲要月入萬3 要儲幾耐先儲到

啊勇 全香港人幫緊你 唔好縮

推到還錢

最慘儲完啲錢翻黎都吾係自己嘅
人生有幾多個50萬
仆街coco還錢，呢筆債跟你一世啊

個2隻狗男女會落地獄㗎 ！！！
絕對吾可以放過佢地

2年嘅綠帽終於可以除啦

好肚餓 好想要外賣呀 有冇人幫我叫

D英文可以執好少少

Sell useless courses to others in order to earn commissions.

If you want more information > For more information
仲有其他句子都唔係好順 不過我都唔識改喇

呃人50萬係咪用黎落完仔再睇醫生啊狗男女

🐶🐶潘杰霍紫泳🐥🐥
你地點解吾去打劫銀行啊

發夢見到對狗男女屋企門口同鋪頭都有好多錢

潘杰 唔係你地叻搵到錢 係你地一家人呃人錢啊屌你老母

老豆老母又唔撚識教仔 仲要教個女做臭雞

正含家產 屌你老母臭系

出街行下啦

條女公司有冇？

臭雞無業架，靠呃靠騙維生

死臭雞

推 屌你老母傳銷狗

每個回覆都有1個負皮
狗杰moon緊post?

啱
Btw吾你老母

Ho ball

呃毒撚最可惡

發夢見到好多狗痾屎係佢鋪頭門口仲好

有無巴打用牛皮膠紙加膠水成張痴
咁樣好難搣

其實有咩實質野可以做到，你貼傳單佢面皮夠厚不痛不癢的

等香港多d人識佢先
等多d人知道元朗間美容店係好野

返學校用埋d quota先
下下星期去野餐比埋d牛牛睇先

人黎

推佢老味

推埋狗妹男友 、雞弟同雞朋狗友出黎 睇下係咪個個都咁厚

推呀 推到全家都好幸福

千奇唔好好似黑社會追數咁

今次真係做得好。對付啲欺騙感情既人真係唔駛客氣

臭雞話
我從來係光明磊落㗎！
難得佢講得出口

義士！

臭雞積下福啦

善良純品=要俾女呃，啲女太賤格啦，祝佢長命百歲，50萬要用黎醫愛滋病！

條女都唔關事，唔知內情咪亂貼

點唔關事

臭雞

臭雞有幾臭

好似佢咁臭

姐係佢有幾臭

狗也不屌

咁潘杰係咩呀屌你你講丫

唔好再推我啦 我依幾日瘦左好多ni

Ok

黃大仙貼多d

係狗都不如

不安

夾錢請人係狗媽間美容院對出派傳單
每日9hrs ， 對準營業時間派

我捐$800

伯母會聯絡你 佢老母應該連少少錢都唔放過，派番比自己又有錢收幾好

潘杰識食

垃圾潘杰成個支那蝗畜樣..屌你老母

Fork?

專出騙子

人渣潘杰呃錢狗
臭西coco等天收
閪樣哨牙扮上菜
更似一隻北京狗
臭名遠揚冚家産
仆街狗杰爛賓周
你老母加你女友
個個上得愛含鳩
街知巷聞食屎狗

where is that spoon？

ET
地球好危險，快d返火星啦

推呀 仆街潘杰

嚇死人咩 見到佢個死人樣點瞓覺

潘狗霍雞琴晚訓得好唔好呀

條女真係好撚醜樣

鋼之魔術師

屌你老母唔還錢全家俾狗屌

石太個仔已經係狗黎

靠呃人錢生活的仆街 唔好呃到成世

潘杰早晨呀

我估知道咗都會原諒佢。。。coco雞係佢全部
潘狗睇中佢衣點

她從來都有吃屎的習慣

佢地互屌生個低二度岀黎

Spoon 同frok 都幾襯

Spoon 細妹出黎做雞未？

準備就緒

可唔可以講嚟聽下，願聞其詳

我都勸佢地唔好話人臭雞臭雞
陣間出街比人指住話臭雞你話幾難受
人地自己都話左光明磊落，我信嫁，但唔知内情

唔好推喇

推高佢呀

杰狗早晨
琴晚訓得好唔好
夠鐘開工啦
成街都係你d宣傳品

做緊都唔話你知啦
Btw依家上左位終於可以叫高d價

到今日都唔回應，你話點好潘儀

係咪應該係an otaku?

今日星期六比人訓晏d啦

唔知有冇人請佢食外賣呢

推
用盡全力推爆佢

潘儀到你出場啦

除咗騙子美容，佢老豆都係騙子教育中心做
各把見到有乜合理懷疑即報丫

例如：消防通道阻塞，商品說明條例

路過敎育中心聽到好嘈喎，又有一個人以上集會，你好擔心又唔知發生乜事，記住要報警，叫幾車PTU 去了解下，做個盡責嘅良好市民

潘儀呀

搞左咁耐但對狗好似冇唒聲氣消失左咁
不如上水同蘋果做過專訪自我平反下

唔好咁做呀，人地會工都冇埋嫁

唔好推呀

千祈唔好講潘儀，聽講佢係品學兼優，讀緊HKU，無謂阻礙人地前途，潘杰運自己阿妹都拖累埋

有合理懷疑以下情況，就可以報相關部門，做良好市民
- 冷氣機滴水
- 噪音污染
- 非法排污
- 非法棄置廢物
- 室內吸煙
等等

入境處幾多號電話？我聽到個口音唔正嘅，係唔係有黑工

我好擔心佢間補習社是否附合消防條例

係嘅係嘅

推撚到佢仆街

屌你潘杰咁多分身

品學兼憂呀

詳細的

仲好有考心，幫呀哥還錢賣埋塊野 可惜冇人肯上

記得帶埋個妹同老母

佢老母間公司

佢阿哥覺得自己食腦咪做老千，所以要係HKU提醒各莘莘學子，做人真係要品學兼優

潘儀快啲叫你呀哥還錢啦 再唔係就到你出現港九新界了 一個女仔因為咁而紅，都幾好嘅

唔好推呀

人地品學兼優，如果真係要代哥還錢，最快真係做雞先得，$500次都要比千人屌先掂

大家唔好再推喇

留意到潘狗臭雞逐個留言負皮

我覺得霍紫詠比潘杰更加應該要死全家

兩者都要

目的唔是比隻狗知。。。是全香港人知

潘杰你睇下你個妹潘儀幾受歡迎

佢講做雞

魔動王推動

呃人狗mon得幾多個post，各大討論區都有

我只是雞。。。。其他乜都唔知。。。。佢比錢我咪洗。。。。我做事光明磊落

潘儀點幫手還債好

賣閪還債

有錢搵自己個仔都比佢屌
有咩做唔出

潘杰你條仆街

霍紫泳我哋勇哥唔會冷落你，有時間幫你出埋個人專輯，啲Poster宣傳攻勢將會紅遍全港 助你登上2018年度人物金獎

大家麻煩唔好再講潘儀
人地品學兼優，讀緊HKU，無謂阻礙人地前途，阻礙佢全家sell美容sell朱古力course

停不了

早

潘儀呢

唔好推啦

人地要cool牙又要$2000次覆診，好貴嫁，再推咁多人知佢地唔上得水冇錢嫁喇，分分鐘連牙醫都唔敢去，唔知有冇人知佢睇開邊個？一定唔好比牙醫知，會比人笑都笑死

未結婚手都冇得拖又點會有B呢？一定係改圖，又有内情

信我，唔好推

就黎到9 lu

白粉婆
有冇人捐錢俾佢買白粉，就快頂吾住了，臭雞淫婦霍紫泳

Cool咩牙要2000$
我cool個陣都冇話要

幫凶。。。。法巳犯

岩岩行街通街都見到

好波 霍弟高清圖呀

勇哥~~吾巧離開禾啊

點反。。。蘋果出左7集 七殺陣
反唔到身

原諒我冇追Post
有冇佢間美容院地址 電話同 名
公佈下比大家知道下

狗杰同淫Co個手提已經cut左

潘儀 霍弟

唔好再貼

知佢邊到返工一定去投訴。。。

停呀

要貼大張啲呀

遺言信箱第一天已滿

啱先眼殘睇唔到
返去公司印返張係將軍澳貼幾張先

你有50萬買幾多個分身都得

狗杰

勇哥 我要錢錢買白粉

貼埋大興 佢地想當睇唔到都唔得

又有新圖‼️新界西各大西鐵站巴士站都有潘杰街招‼️九龍港島都貼埋‼️你仲唔加入⁉️潘杰霍紫泳快撚啲還番50萬出嚟(9)

臭的點上

有個做雞嘅家姐，冇事嘅

$500我OK

呢啲死撚樣真係唔推唔得

UGLY COCO

全校都知。。。。柒出國際

做到野啊

Btw想要佢阿妹啲相
有冇人可以放出嚟

我唔識比較
打和
一齊死啦

細佬今次你大鑊了，家姐已經俾人屌到腳軟了

全新劇集新一季
UGLY COCO

屌，飲緊水噴左出黎，點解可以咁似

我私人加多500，俾勇哥上先Ok?

真係有食開。。。我驚驚快報警

要買埋奶粉比霍弟操下肌，第時呃女人錢都易啲

推爆呀

潘儀！！！

霍弟

突然醒起
覺得都幾似 可以做吓佢